泛民嬴真係有用? 2003年區議會嬴晒, 做到D乜?

預左比人屌分化 (而其實係只要鬧泛民就係分化)

民建聯方面，共派出206人參選，但只得62人當選，比上屆區選少21席，當選率僅三成。無疑，這對民建聯來說是一個創黨以來最大的挫折。民建聯在全港總共獲得24萬票，但得票率僅39%，比上屆的45%大幅退步。
民主派方面，在400個民選議席中，共派出226人參選，成功取得151席，若計委任則取得逾三分一。民主黨派出120人參選，95人當選，當選率為79%。

大家得償所願, 然後呢? 拎晒資源啦, 然後民主派做過乜有用既野?
應該係話做過幾多令佢地每隔一排就"最黑暗一日"既事? (支持修改議事規則, 贊成領匯上市, 通過港珠澳大橋, 買水炮車等等)

我只係想大家唔好完全沉醉於泛民提供比大家過度美好既幻想, 什或唔係過度, 而只係覺得應該會有D用既願景. 如果有用, 今日2019唔洗搞到咁.
唔好怪人成日質疑佢地建制B隊
建制如藥, 泛民如毒品
一個明刀明槍要隊你, 一個比你high下, 上晒癮以為好美好好舒服但一直蠶食緊香港都唔知

建制如毒藥

人鏈有用？連到獅子山又點啫？

各有各做
冇用關你乜事

起碼唔會比惡法過到

而家係2019年

我唔係要泛民贏，我係要保皇輸！！！

唔可以同03比，03嗰時重係和理非非緊

果時400個民選議席 民主派淨係選220個
仲未計當然同委任議席
唔過半 勝率有幾高都無用啦
果時投票率仲要得44% 今次估計70%以上

？ 區議會喎

03個個仲係大中華膠啦
仲有而家得泛民出黎選？
多左幾多手足同政治素人呀

講幾撚多次呀仆街五毛
唔係想泛民贏 係要建制出局呀

咪就係因為上兩屆冇贏所以搞到今日咁囉

Sor 7左
Anyway多左資源點都有利啲

19喇屌你老母 過撚左先再出黎玩啦

我只要建制輸

咁你咪投建制送資源比建制囉屌你老母個臭閪

泛民贏唔一定救到香港 建制贏就一定會輸咗香港

其實零三年區議會所謂大勝大部份都係建制佔多數

我無期望過做到乜野
但我淨係想要共狗輸
咁已經係一個投票既原因

起碼唔會過廿三條

唔通問番你30年前仲係精蟲 做到d 咩 點解出世懂事唔死撚咗佢咩

03年有區議會議員委任制，唔好搞分化

建制又做到乜野？控制晒D老人院

有機會攞到百幾票特首選票

屌，分化割蓆撚

拉+block

16年前

「真係有用？」論

果陣有委任
最後都係大部分區俾建制控制

任何方法（包括白票）可以間接拉高親共派勝率嘅都係共匪統戰嘅目標

五毛死全家，冇仔送終

你用03 大中華膠
同今年覺醒相比

今次贏左既當選人一定要企出黎為市民發聲，唔係畀你白竇糧

咁建制贏會開心啲？

agger

做唔到野都好過比對面做野 明唔明?

冇用都要做
樓主第一日出來？

樓主訓左幾耐

pull

所以呢？

係人都知選泛民入去冇用
係人都知個制度唔係用選舉可以FIX到
重點係而家係一場抗爭進行中既選舉
呢場選舉既結果係用黎為抗爭注入士氣同民意授權
同2003年係完全唔同
樓主唔好聽北歐心科學啲歪理啦

我唔知泛民贏有乜撚用 我淨係知保皇狗贏就撲硬街

本土要發展.

who care pan democrats? But only kick away pro establishment camp.

我只要建制輸，
其他唔理

03年既民主黨仲係劉慧卿果d, 2019年起碼有鄺仔許志峰呢d, 時代變，人會進步。

又block多隻三毛

19年喇,仲係度講泛民做唔做到野
投泛民係為左令保皇撚做唔到野咋

最憎啲事後撚 企喺19年話03年嗰陣點點點
你03咁把炮唔出嚟選？

我哋係要建制輸

你到現加都唔明個唯一目標

建制輸清光

只係知輸左 對革命只會有害 就夠

拉

又分化？

你冷靜
敵人嘅敵人呀

過撚左先講
起碼比我攞正牌屌撚柒個政府

錯 贏得唔夠多

你見都係唔過半

咁所以就投建制 推更多惡法
你班熱狗真係低能仔

屌你攞03年黎講
個陣政治光譜有無宜家咁大？

03年同而家有幾多野變左啊？當年一層樓幾錢而家幾錢？

你因為打唔過強姦犯而願意甘願被強姦
我唔會阻止你

掉翻轉諗，咁你覺得07-19年香港有變好定變差？

泛民贏未必有用，但建制贏肯撚定無用。

咪撚煩啦 我投撚左泛民 吹得我漲咩

要建制輸咋，未訓醒？

拎03年同而家比

03前有冇雨革？ 有冇魚革？
有冇5個幾月既運動？

各有各做 總之票一定要投

03年泛民會叫「時代革命」咩？
好多嘢已經唔同晒
贏都未贏就話冇用
多幾個你呢種人就死得啦

又講撚返轉頭
過撚咗16年啦
今時唔同往日啦
唔好成日問有乜用啦
做啦
我哋唔係要泛民贏
但建制一定要輸

2
0
1
9

講咗我哋係要建制輸 唔係泛民贏 你係唔係腦殘？？

唔係要泛民之後點點點
係要話俾全世界知香港民意係點
場運動係有正當性

所以
落街投票 唔投白票 唔益建制

2003年咪贏嗮咯。懵董落台，掃把頭敗走，23條撤回。你想點

係真心嘅話 建議你睇熊仔頭條片
如果唔係你收皮啦

拉!

你講埋回歸前冇投票，依家有得投都無用呀笨

中槍義士都叫你投呀
搞掂埋今次先再屌啦

先普選後獨立

仲泛民
2019喇好心啦仲出呢招
都未計有大把本土派出選

03年泛民同19年泛民係同一堆人

泛民唔係朋友但一定唔係敵人

我地今次意義係要先係係制度上贏先

再配合運動既力量同國際既輿論

慢慢一步步令港共勢力崩塌

簡單d講今次既就係公投

藉此撥亂反正

區議會其實有好多擺明係建制勾結既議案嫁
例如 元朗17億行人天橋 觀塘個噴泉

重唔明呀
依個選舉係一個象徵黎
至少外國會以依一個選舉黎做一個準則黎睇下到底香港人係企邊面多

岩
有本土你可以投本土無所謂
總之我地要建制輸！！！

我就係屌9你分化撚!!!!!!!!!!!!!!!!!

一早知啦 泛民贏有撚用咩 我而家係要建制輸呀ma

以前有咁多港豬天設工程？

三毛、分化撚死全家

請善用起底功能

所以大家公民意識要提高
唔係四年一次先關心政治
而係不斷嘅參與，今次選咗泛民之後都要持續監察佢哋嘅工作

無輸既本錢

泛民贏可能未必有用
建制贏就一定仲差
我要建制輸呀

我依家唔係要泛民贏
係要建制輸呀

今次係用黎證明民意基礎，證明個200萬人係真，證明今場運動我地佔多數（希望過50%）
所以今次投票好大程度上唔係選緊邊知做到野，而只係揀緊邊個代表到我
另一方面咁多政治素人後生新力軍，我覺得會比起2003嘅泛民更好

其實大家之所以得出結論唔係要泛民贏而係要建制輸係基於泛民做野就算冇用但一定唔會害香港
呢個前設真係鐵一般既事實咩? 你地覺得泛民真係咁無私祟高情操高尚, 真係覺得佢地可以同前線手足個種真心純為香港赤子之心可以相提並論?
呢點正正係我質疑既部份. 一個人, 一個團體, 去做一件事, 唔係真心為個件事而其他目的, 一切所講所做都只係marketing, 實際對香港前境有幾有益/有害, 前車可鑑. 然後大家就選擇性失明. 一係睇唔到, 一係唔知道, 一係就今時唔同往日, 今次覺醒乜乜柒柒.
其實泛民咁多年黎做話既野網上大把資源可以搵, 不過大眾就係鐘意貪就手. 呢班人打住民主旗號, 信得過啦. 然後冇真正check下佢地以往議會內贊成幾多壞事, 棄權幾多重野議題. 只有兩個原因, 一係其實暗地幫土共做打手, 一係就根本on9
咁你話你投票/信佢地, 我都唔知話你其實係土共打手定係on9
而家要既係建制及泛民以外既第三勢力, 任建制或泛民坐大, 根本只係再一次loop過去廿幾年既局面到2047, 然後大家一齊擁抱支那

唔理你投邊個 我要保皇黨輸

今次係變相公投

要保皇輸

其實香港會搞到今時今日咁閪冚就係因為有班懶撚過閪嘅冚家剷投完票就以為自己付出咗好多，個政治代理人會幫你拆掂晒所有野，又唔撚學又唔撚理又唔撚識，結果嗰養咗班咁仆街嘅政治代理人出嚟然後有人發覺你個代理人無做好本分就起晒鋼話你分化做乜屌泛民咁嘅政治智慧水平香港有民主就抵仆街嘅

依家2019年
香港人唔再政治冷感
選民有責任監察議員

進化了2019

我要保皇輸

贏左咪知囉屌

係呀！就係因為做唔到好多，所以咪再比機會佢哋改進囉，得唔得呀5毛？

用咩方法都好，好過乜都唔做，咁多人投票都反映左多人關心社會。就算最後泛民多過建制都唔代表乜，亦唔代表贏左預左政客都係個個9up，但只要大家堅持5個月香港人為左爭取緊d咩仲有希望。

屌你老母呢啲post真係on9
你估打一句「預左俾人屌分化」就冇人屌？
一來03 同19 差左16年
你03出世而家都準備考dse啦

二來泛民唔贏就建制贏，係更萬劫不復

你老母大家咁辛苦叫人投票，你就喺度分化
你唔道歉我屌你老母冚家鏟生cancer

班兒登仔連議會構成係點都未知可能以為今日投嘅係平時喺電視開會嗰班人
仲有人講區議會小心保皇狗配票香港根本就一班懶撚過閪嘅人突然扮到好撚熱衷政治，但又唔用腦又唔research，平時見開人地用咩keywords 就跟住講

講左好撚耐啦
唔係要泛民贏
係要建制輸呀on9

Block

屌你呀
我要踢走建制班垃圾呀

泛民係不知所謂
但係我更加唔想建制win

功能組別一日存在，分組點票只有輸無可能贏

你仲係度焦土論 訓醒未 而家情況都樣樣唔同 焦土既前題係啲人唔夠醒覺 安心泛民 但而家大家都仲俾中共手持春袋 未計大家都掛住既義士

講咁多，係咪區區都有本土候選人呀？
唔係既話你up乜9

我只係要民賤聯輸，無其他訴求

泛民贏曬，佢唔分資源出黎，係佢賤

民賤聯贏曬，仲再搶資源（大白象地區建築），直頭係閪

都話重點唔係要泛民贏
係要建制輸
即係就算如果你個區係得掃把頭同老鼠芬 你都緊係寧願出黎投俾掃把頭都好過俾老鼠芬 同你有票唔投爭好遠啦

早兩個月泛民仲叫緊人唔好講時代革命,係認同都支持本土,唔明點解係泛民

起碼可以重奪立會先

算啦樓主,人唔仆街唔知痛,我都好想佢地用行為證明我地錯,佢攞完資源幫手足,幫到個運動,我日日比人屌有咩所謂
咁多年我都等緊呢一刻

而家2019年

你一定係鬼啦

屌你老母死熱狗，依家係變相公投

食撚屎啦 屌你老母 去到而家仲講ed 一定係鬼

白票撚失踪左成日終於出番黎，姐係代表五毛好快又出番黎瘋狂分化

e家要投走建制，唔係為泛民贏，
撲出嚟帶風向，食屎啦你

其實無錯
記住監督泛民

同埋認清楚選完區議員唔係一了百了
五大訴求都未搞掂呀Ching

智障有個普呀五毛
拎個屎忽諗野咪你e d

起碼佢地後生果班食過tg
你狙擊果班阿伯今日都無咩邊個出黎選啦
四方西仆街，佢推出黎個林卓廷起碼721出現過

贏? 你會唔會太樂觀
唔係唔同意你，不過呢一刻應該盡量谷人去投票先

做盡每一件事啦
我相信只要係手足
只要唔俾保皇贏
一定盡做

香港人加油

真

好似區選贏左既話提名委員會可以放多d 人入去？

係地區事務陰9香港人既血

分化撚
即BLOCK

唔覺得泛民有用。贏咗係俾個數美國睇。

（比我細細力屌一下葵芳攻城錘先

屌你老母到底識唔撚識架
點解要投泛民只係因為想建制落馬
將建制資源減少 增加呢邊既彈藥補給
心水清既手足都知佢地做野無實蹟架啦
但至少佢大事大非都係企我地呢邊
佢真係鬼一早通撚過左送中 23條啦
話你係分化撚都係侮辱緊我智商

有用，麻煩你唔好共享榮譽，第一個就批鬥你

到依家仲有人唔撚明
今次投票唔係要泛民羸
係要建制輸

咁建制又做左啲咩？

乜鳩嘢時勢呀而家，屌你老母

我信我地做既所有野都唔係冇用

個屆冇出齊咁多區選

咁過去咁多年畀建制贏晒又有幾多人覺醒

不贏白不贏
點解要畀對家贏

第三你老母勢力咩，我區得民建聯同泛民

收皮啦 分化撚

贏

今次贏到
要建立黃色經濟圈
區議會用政府錢做嘅所有野 都要搵手足做

港豬 fucking cares##do

屌你啦03年同19年比，08奧運大部分香港人仲撐緊中國攞金牌，打哂飛機添啦，分化post， 拉

輸左就完撚左啦 仲話仆唔仆街
到時唔洗選 義士全部仆街 包埋你地城邦派d人架

收皮啦樓豬~你不如追下post了解下而家咩情況啦, 學人開post 玩分化, 踢走仆制建制保皇黨, 人人有責,

關你X事

我要港共輸呀柒頭

平心而論，我樓下民建聯啲區議會活動係好過泛民，嗰啲百幾蚊旅行團、量血壓、蛇宴乜乜乜，好多孤獨老人參加，如果唔係理念唔同，我覺得比佢做好過比民主黨做

係要叫醒所有人, 咪再亂來。人民覺醒啦

係好撚柒呀，根本就突然政治

我唔係要泛民贏，我係要話俾全世界知
我哋唔支持政府
唔支持警隊

我哋支持勇武
支持年輕人
支持五大訴求，缺一不可

我唔會話你分化，但係好心做下功課先。

2003年仲有好多白區，泛民7成勝出率151席，只佔民選議席一半。

加上當時仲有100個委任議席，就算俾泛民某區議會過半，即時俾委任議員反cup.

其實你係無知。

又係呢d蘇聯式有無用論
乜都懶有無用，一開始6月唔好出黎囉

咩都做，撞撞下有個有用就得

大佬 你要第三勢力係唔係唔洗時間培養出黎
一出黎就一定投你？
我夠知本土派出緊黎 但時間根本就唔夠佢地跑出黎
講真投佢真係無其他選擇 我夠唔想投泛民
咁我係咪要投建制/白票

唔比保皇黨嬴姐

唔係要泛民主派贏
係要土共輸

03我撚有票投呀

你講嗰啲全部都係立法會嘅野

唔通俾建制狗贏呀戇鳩？

咩都試下啦

只要建制輸就夠

秒

依家係要踢走建制
理撚得你係泛民定公民黨

投票有咩用？想當年秦朝秦始皇嗰時，投票都冇撚用㗎啦

寧願選條冇影響，都唔好選條友對我哋有壞影響，明唔明？

有區議員先係人選超區架

敵人嘅敵人就係朋友

今次係政治表態

你知唔知今年幾多素人

你不如諗下, 如果建制贏哂, 佢地會做d乜

黎到宜家你仲問呢D問題
你都仲未撚訓醒
我地要建制輸 唔係泛民贏
醒未?

秒左

建制販民都不可取
記住立法會選舉
要搵真手足頂住個位

咁民建聯win u will be happier?

當年唔做野，所以幾年後咪冇得做囉，
依家比機會佢做番，佢仲唔做既話......

08年個個同我係中國人添人係會變嘅

講得好

呢d post 依家先出黎

無人要泛民贏
我淨係要禮義廉輸
我要佢哋無資源蛇齋餅糭

講完

你都識講2003年
幾多年前呀
泛民再柒都叫同路人
你又真係分化喎
你有票唔撚投
咁撚低抗爭成本都唔做
咪撚話自己有幾撚想救香港

熱狗：泛民正一垃圾，無政績仲想永續，射落海都好過益佢地
香港人：你地可唔可以團結到人地投你？可唔可以做得好過泛民？

熱狗：

乜都話冇用咁乜都唔駛做啦
贏左代表民意冇逆轉，就算勇武做野都出師有名

講撚到口臭，要建制輸》泛民贏
再開post我就個個留言都洗鳩你版

分化撚

民建聯贏左會即刻有民主咩
講到泛民仆街香港就會贏咁

咁係咪唔得呀
講到自己老屎忽咁

依家都2019年喇 咪戇鳩啦

而家既民主派都唔再提民主中國論
慢慢變緊去本土 或者以香港利益優先

無祈望過民主黨可以做到啲咩

只係希望唔俾禮義廉做啲

咁建制贏晒係咪又有用呀？屌你都廢事

起碼好過建制嬴多多聲

08年個個都係中國人，係咪代表而家所有示威唔使做？

我係要保皇黨輸

泛民贏未必好太多
但建制班仆街贏會冚家產

Agger

你比建制上位 佢拎支槍打爆你個頭
呢堆頂盡唔做野

飯民狗：含淚投啦嘈

建制贏左有乜用答左先講，選舉無中間既，唔係黑就白

Block左先

03年老董落左台都可以關佢事架

咁消極
點革命

只要唔奶共，都係自己人

唔知以為投票好高cost

係到講真話對佢地黎講係聽唔入耳架啦
22年都已經見到D咩 算啦 要等到佢地仆街先識醒
同埋普遍都冇乜公民意識 政治水平比較低 都要時間
但係仲有28年唔知真係夠唔夠呀

目標係踢走建制先

有冇用我唔知 我淨係知建制玩咗咁多年係咁請我地食屎

得喇收皮啦

至少灣仔區議會都好似幾成功啦

Blocked
泛民可能令社會停步, 但建制一定令社會退步

咁你係咪覺得建制派大勝有用啲？

場選舉嘅意義大過議席，老實講成個香港嘅體制都係垃圾，選乜撚都係咁，但係背後係代表呢五個月以嚟香港人嘅表態

淨係想建制輸，邊個贏冇所謂

就係要泛民輸一鑊金, 令佢地更貼地, 更本土, 受過教訓唔好再出賣港人
可能你會話今次唔夠多本土候選人, 咁即係比建制大勝, 香港可能就係呢一次話永無翻身. 任何事最好既行動時機唔係之前, 唔係之後, 永遠就係而家, 永遠唔開始, 永遠係度等所謂最好時機, 你一世都唔會等到.
人生又好, 社會運動又好, 從來都係賭博, 唔肯冒險犧牲, 你要play safe, 永遠唔好覺得可以改變
比你泛民羸晒, 佢地做唔到野, 什至做埋一堆柒野/賤野(大家好鐘意前事不計, 同一件事建制做就仆街泛民做就唔知點解會冇乜感覺), 然後大家loop到2047. 另, 泛民羸晒, 你估佢地唔會食住個勢打壓本土? 大家都係打住為民既旗號, 多個勢力出黎爭食, 你估佢地咁高尚"你做得好D我禪讓議席比你". 一樣係死要維持建制VS泛民, 大家樂此不疲地玩到直到2047

再者, 建制大勝, 多個理由話建制操控選舉 (種票呢D稍為有關心社會既都無人不知), 比到國際唔單止係警暴, 係連選舉都有晒理由去出聲抨擊/干預.

泛民大醒, 美帝/國際:睇黎香港既情況仍然樂觀, 選舉廉潔, 公平公正. 咁就由香港你地自己繼續玩, 我收手了.

俾多78年應該夠希望

冇用㗎，係唔鍾意建制㗎咋，杯葛選舉，咪益咗佢哋，敵人嘅敵人即係盟友

有冇用我唔理
但係建制做 咁我地就食得屎

我淨係想見到建狗輸

今次係時代革命,喚醒更多的市民留意政治。即使當選後,仍然要繼續監察呢班得票者的所作所為,首先就係要追究警察濫暴,由區議會既分區滅罪委員會當面質問班警賊開始做起

落去投完票先屌ok?

當年無本土派

喂大佬呀，呢啲真係基本常識嚟㗎，錯咗好撚柒㗎。即係人哋問你五大訴求，你答唔到都係好撚柒㗎

係無用
但係用選票 同飯民講
核爆都唔割
係正確

泛民嬴真係有用? 2003年區議會嬴晒, 做到D乜?
唔係, 但我淨係知泛民羸比建制嬴好
再者,我都當本土係泛民入面,所以你收皮啦

泛民唔做嘢好過保皇俾屎我哋食

03年同而家比？
抽走晒社會個context
樓主你都係算吧啦

只係唔符合你嘅期望
唔代表冇用

第22個回覆先有人講依樣野

你老味
其中一個最衰係何秀蘭

觀龍樓絕對係2003-2007嘅指標
贏完葉國謙之後一屆就輸突
呢隻政治菠蘿雞出哂名呢四年懶過H

咁我地應該俾人用明刀明槍隊咩唔通乜撚logic

屌你老母，我係要保皇黨輸。

就算保皇黨嘅對手，唔係泛民，而只係一張椅，我都會投張椅。

今時唔同往日。試問藍黨又會唔會因為建制派滅曱甴不力就唔投民建聯？

同意
少啲資源都好
而且泛民呢幾個月都算有進步 至少後生果班出晒力

係要保蝗黨輸

求下你地出黎投票啦，上FB IG snapchat 宣傳下

好彩佢今屆冇再出嚟

係要pro Beijing / 中立撚輸丫你老母
咁建制贏左會點
你答你自己

民建聯輸邊個贏都得

Sorry 係要建制輸

兩者取其輕

2019 有衝衝子

2019 有核彈都唔割

2019 和理非對議員有要求

2019 香港人覺醒

係贏
唔識繁體選字出賣咗你啦五毛閪

Sor囉

下次唔好啦

第11頁都未有人講
117席特首選委同埋超區參選權、提名權

呢D 03 年有無呀

03年都拎得出嚟
你不如拎08年高登 我係中國人呀屌

依家泛民有啲真係好左好多
起碼鄺仔，胡志偉，許志峰個啲會企出黎

無撚人沉醉呀！泛民輸都唔見到好丫！話撚知人地投邊個啫！反正大家不再相信議會係事實

個贏字 兄弟你係....blocked bye

你講真話

講得好清楚

有冇用唔知
淨係知建制win 的話我地聽日就可以即刻收皮

2019 喇垃圾

態度正確

我同意今次要踢建制同為民意做勢，但如果香港人係真心相信泛民，咁醒極有限。無惡意，只係想提返要記得泛民咁多年喺議會點不作為同做過d咩賣港嘢，投泛民今次真係要係最後一次

咁你而家想點啊 唔投？ 投民建聯？
人地美國佬咁撚遠都講左會支持香港為自由抗爭
唔該呢個時侯咪撚放負 或者分化啦

建制贏係輸撚梗

我地唔係要泛民贏 係要建制輸啊 分化撚 明唔明啊

得啦得啦
你叻啦
大把人哩幾個月先留意政治
唔明有咩好屌
定係你想佢地繼續好似原本咁咩都唔理
做返港豬日日吃喝玩樂先？
扮咩老屎忽姐

咩都唔好做，一齊返屋企訓教算啦

黃色五毛警告正式生效

全世界睇，香港人要團結，更加要俾外國人知建制派控制選舉用各種卑鄙手段。

我相信真心信泛民嘅人係有
但其實最後都係要拉呢班仆街落馬
但我個人認為唔係宜家

我淨係知我地票少會輸到仆街

我係要保皇輸

建制大勝國際就冇聲出啦

題外話,大家有冇諗過投完你個區嘅泛民之後就留意新聞去睇下你地投嘅人有冇咩作為,唔好投完就算

我都係咁話

我同佢討論完啦，自己追cm啦，做乜9又搧風點火啊

點樣為之更本土呀？呢幾個月泛民都有人食摧淚彈、水炮、被人拉、被人打……洗唔洗揾個去跳樓死證明？

好多港豬廢老，都會跟區議會指示投立法會

完左先講

兩害取其輕 講完

咁建制嬴又有乜撚野用呀

痴撚線
呢個除左係區選
仲係對於咁多個月抗爭既大型民調
建制大勝即係政府可以大條道理講抗爭冇民意基礎
就算你反指對面種票造票
理據真係咁充份咩
要令全世界都知抗爭係有民意基礎
政府正係與全個社會為敵
今次泛民就要贏

2019同2003比

是撚旦啦屌 你投左先再諗有無用
好過你唔肯投而比建制繼續主導議會

到時全部義士一齊仆街
你地城邦派都有份

當年仲有委任
大勝都過唔到半

屌你老未。。 依家又拎返句各有各做出黎
句野真係屈機

唔好on9啦，淨係第一句之後都唔洗睇
「要泛民輸一鑊金, 令佢地更貼地, 更本土, 受過教訓唔好再出賣港人」
而家仲要佢地輸一獲？？佢地真係今次輸一獲金嘅香港人一齊輸獲金啦屌，仲有下次可以出賣香港人？

「建制大勝, 多個理由話建制操控選舉」
又係輸俾國際睇呀？國際戰線呀？咪撚玩啦

03 年 同 19 年的香港，你會選邊年？

好過你乜都唔做

on9, 400席得151席都叫大勝?
400席有起碼300席先叫大勝OK?

另外, 講撚左幾多次, 唔係有冇用既問題, 係要唔俾對家WIN
BTW, BLOCK 7先

痴撚線 成日諗住唔比泛民贏咁應該比邊個贏？

痴鳩線
區選泛民大勝先至可以prove到五大訴求有public support，dllm啲鬼佬撚識分咩叫本土咩叫泛民？家陣區區都有本土？
同埋泛民大勝就唔會再有國際支持喺乜撚logic嚟而家人哋美帝幫我地係因為共產黨+警暴，區選泛民大勝就可以全党死青光，所有黑警吞槍自殺？
死人冧樓仲係到玩緊啲咩濕鳩「「「懲罰」」」，家陣你以為香港真係夠時間比你玩呢招？下次投票要等到下年九月呀柒頭

Pull

佢地話輸左國際就可以用選舉舞弊為理由介入
贏左國際就會話香港情況良好
唔需要介入
屌那星 都唔知咩邏輯黎

如果話過半數叫贏
泛民贏，有冇用我唔知，因為無真正贏過
同樣地，建制派都未真正輸過

我淨係知維持一貫結果，就一切照舊，咩都做唔到
今次就係分水嶺，建制會有機會真正輸嘅機會

用埋藍絲口吻同你講
我咩都唔知，我淨係知建制今次一定要輸

建制贏，即係幫敵人上子彈
非建制贏，起碼唔會增強敵人實力，仲會有更多同路人。

#不分化

唔使同三毛嘈
直接block

直接拉

滅左民賤聯先講

重點唔係泛民贏
係要極權派輸啊明唔明啊
同埋仲有獨立侯選人揀

佢講完唔覺自己On9，大陸建制直頭完勝，外國屌都廢撚事，結果係冇人敢反抗

00年夠有高登啦
咁你條鍵戰撚屌又做過咩呀

答啦仆街
答唔到就叫埋你地d陳雲fans投票
求下你地

我淨係要保皇輸炸

嗯，03年
拉

所有建議投白票嘅人都係得一個理據
就係因為區議會係有錢畀選舉人拎嘅
所以咁多人衝出嚟反對泛民拎到錢
真係唔知做緊乜撚嘢
你唔想你嗰區淨係得泛民主派畀你投
咁你咪去出選囉？？點解唔去選啫？？

不褸都係六月到今日任何活動大家覺得啱嘅就去做，冇人在乎過係咪有用，就算冇用，都對大家嘅打氣係有用嘅

公投
議席唔重要

未必架
我識好多真係射哂落海

有做好過無做，但唔好妄想人鏈可以導致支爆咁嘅概念，議席效用咁大民建聯就一早統治香港啦

另外我諗樓主想指出嘅係就算投完都唔好覺得做到好多嘢，抗爭已完咁，代議政制唔係唯一改變社會嘅方法，但之前咁多年啲人就係將爭取民主嘅責任擺哂喺代議士身上，投完就做返港豬，咁係完全不切實際，亦因為咁所以香港民主先至停滯不前

好多人一聽到唔信投票嘅論點就起哂鋼，但好多時唔信唔代表唔做，做唔代表唔可以分析呢個動作有無用，分析完可能諗到補救缺陷嘅方法，係百利而無一害，係同路人嘅話我希望你聽得入耳啦

屌柒你咪屌柒你囉
屌嘅都係屌柒你嘅行為
洗撚理你同佢嘅討論完左未？
你訓撚醒未？

唔同形式都去做 請放棄教條主義
更何況今次係用選舉形式表達咁多個月既民意

err區議會都可以有惡法㗎喎，之前啲千億公廁電話亭音樂噴水池咪區議會批㗎囉要唔要原句還返俾你sosad

唔係要泛民羸，係要建制輸。

哦
blocked
拉

咪撚阻住哂啦引戰撚

呢個有d保留

而我係好想提醒一件事畀大家
根本就冇需要將區議會呢樣嘢放到咁大

你當區議會選舉係一場人鏈咪得囉？
係用嚟幫前線嘅手足打氣㗎

既然當日冇去好強硬反對攪人鏈活動
點解今日會好強硬咁樣反對區議會選舉？

明白嘅就落去投票啦

起公廁好似都要問立會攞錢，點停惡法

完美主義謬誤 nirvana fallacy
冇嘢係一做完就可以革命成功 但唔代表冇用
方案唔完美唔代表就要放棄

佢自己都認攪錯咗啦

民建聯贏香港一定死

同埋要贏得票

泛民係垃圾
建制直頭係毒藥
仲要係屎味嘅毒藥
你自己選擇

你係分化
講完
唔係以為加句一定有人話你分化
就代表你唔係
拉

票已投人鏈完咗無用大家可以接受，但區選完咗我驚大家就失去動力打回原型你幾可見人鏈可以開到咁多個post

表態黎咋，諗咁撚多做乜
全世界都睇住黃定藍嬴

依家全世界想建制收皮
分化撚仲係度講咁撚多廢話

政治野我唔識，只係想仆街藍絲冇得撈

而家首要任務係要建制輸

緊急法 你停到?
夠唔夠惡法

on撚鳩，d分化撚好鐘意講定”預左俾人話分化撚” 扮撚哂野

今次全世界睇住，要話比國際社會知民意企邊一面
建制贏嘅話仲點同國際講香港人普遍想民主呀

失敗撚

欣賞你係咪到出呢個post,勇氣值超高
支持你

贏字都未撚識打 收檔啦分化撚

寸土必爭

任何對我地有利嘅野我地都要爭

咁先可以最大化我地嘅力量

預咗無用 利申有投

屌你老母分化狗

打殘保皇下一步就係本土挖起

撒回惡法有乜用？ 2019前無送中 又過得好好？

屌你老母食屎啦
泛民本土邊個贏都無所謂呀
我要奶共建制輸咋死仆街陷家剷

咁建制上屆夠如焦土派所願啦，又有咩用啊？

你不如講清朝
三毛分化㭍頭

人總會死 生存都冇用

拉

贏唔係為咗佢哋做到乜

而係為我哋嗯幾個月以黎既行動同將來既行動正名

用下腦啦屌

True

03年建設大敗之後，中聯辦射多咗幾倍資源落去做區做滲透，加埋種票，佢地呢幾屆先有咁多鐵票。

選泛民係無乜用，區議會本來就無乜用。我唔信個制度，但我唔想建制派繼續用納稅人既錢嚟種植佢地既鐵票，如果今次可以起一起佢個根基，出年既立法會選舉我地都會有利（如果仲有得選/場運動未完）

一句講晒，我心不繫泛民，但我好撚想建制輸

得啦 走啦

好簡單既答案
贏左區選唔會對場運動有實際幫助
但係大敗的話會令政府大條道理話大家認同止暴制亂
同時國際戰線可能變得尷尬
所以我地一定要去投
我自己都唔expect泛民會有咩大作為
不過我相信香港人唔會放棄！

我只知道 建制一赢 大家去教育營

而且呢個運動 泛民令人感到意外

03?
08 香港人仲捐緊錢去四川喎

lag幾耐呀 仲係到討論泛民嬴有冇用
外國撚識分本土泛民

2019年仲提03年 拉

其實今次既選舉間接係對政府係反送中呢件事既一個公投
今次選民選建制定非建制既每一票，正正反映出自己對呢半年既表態

民主派其實有時d人真係做唔到野
支持領匯上市真係

好多人話泛民係中共派黎其實無錯
不過今次要建制輸左先

所有區立議案ban9晒
都叫有d bargain power

Pish

真係希望佢地攞到資源真係識做返d對大眾市民好既野
再柒真係無下次

國際關注同依家有得比？
依家係講緊變相公投
為運動同抗爭帶來數字上既legitimacy

各有各做 不割蓆

難聽啲講, 投泛民, 兩害取其輕.

我係要建制輸.

拉啦 垃圾post

啱，就係睇班賤狗聯唔順眼

唉我屌你老母咪撚分化啦，泛民贏冇用唔通保皇贏會有用啲

邊撚個話非建制 唔可以裝修？

起碼建制輸左先

屌你老母垃圾樓主
竟然夠膽喺度講事實
哩度係泛粉左膠論壇
唔輸到你喺度懶有見地，公開披露實情

有本土就本土
冇本土就泛民
冇本土你就唔投票？
冇本土你就幫建制？
我都唔明你喎

老實講，03年既泛民同19年既泛民唔同咗好多，已經年輕化咗好多，同埋多咗好多人敢於站在抗爭既前線。如果你覺得佢哋仲係冇用，咪將佢哋百屌成才囉。
今次運動既重點係不割席，所以泛民冇用都唔應該同佢哋割席。
可能你仍然覺得泛民贏係冇用，但我話你知建制輸係有用㗎。佢哋會同林鄭割席，會逼政府讓步，保住出年既立法會選舉。

反送中 6月到現在一直都係泛民去同政府角力
PolyU事件 佢哋都即刻出去幫手救人啦！
如果當初夠票 反送中一讀已玩完
洗乜犠牲甘多年輕人
為一的權力我地唔去行駛
邊個重會覺得我地想要權力

投白票/不投票=放棄自己的權力 將來有乜資格講爭取民主，用乜去爭取

我地現在只有泛民&建制選擇
前者不完美 但係有良知、部分人士做實事，亦有人冇乜作為

後者出賣香港人，斷送香港的自由、民主、公義，冇良知，支持惡法&黑警

唔通你重唔明要點選？去投票啦大家
諗下6千幾人的抗爭啦！

其實你知唔知道贏晒係點解……

我地又唔係要泛民贏
今次全世界都當係一場公投
你白票只係俾人當on9仔

我要建制輸，就係咁簡單

分化撚你好
我係要建制輸啫

咁係咪即係比建制派贏就有用？

今次係要建制輸到仆街，泛民贏只係過程所產生嘅by-product。歸根究底係因為本土勢力仲未成熟，所以有人覺得冇得揀，含淚投泛民。

希望由今次選舉開始可以有多啲唔同意見嘅人出嚟參與，除咗建制泛民本土之外，俾多啲選擇俾香港人。

條仆街根本玩分化啦！

笑

算啦 層主一定要啫住屌柒人認屎認屁架

拎03年嚟比 痴撚柒線

係冇用㗎，你老母生你出黎你覺得有乜用？

請善用不推文功能

人唔笑，狗都吠

over my dead body 缺席咗幾多次開會話？？

腦係要黎用既，而思考亦係可以多角度，如果唔用腦或只用單一思考，就會同你一樣咁。。。

投票目的只係要保蝗輸，你不斷去諗飯民嬴真係有用，咁有乜撚用？做到保蝗輸哩個目的咩？同埋好多選區係咪得飯民同保蝗2個比你選？不斷鳩諗飯民既唔好，但保蝗又好撚好？

目的做唔到或破壞目的，根本冇資格出黎屌人，亦根本對唔住咁多個月咁多年黎所有失去生命 / 血汗 / 前途 既手足，根本冇資格叫香港人！根本冇資格屌鳩任何人！

泛民贏唔贏唔重要
最重要係建制一定要輸

你用下個腦啦！我地而家要打保蝗狗啊！飯你老母民咩？咁撚大個目標係到，你係要指人去第個目標做乜撚鳩野啊！咁對撚得住所有手足啊？？？

完全封鎖

你咪咁天真啦
你知唔知建制再連任代表啲咩？
代理下屆佢地可以拎政府資源去助選，去打低任何人
今次難得太家有眼睇，反到佢地，咁都唔改變？

有本土就本土，冇本土不了

你乜撚都騎劫晒落去呢個選舉，輸左緊係乜都冇，當普通支線，咁點會乜都冇

唔關做唔做到野事，係展示民意比西方睇

完撚左係點完先，香港完撚左嘅定義係咩先，你個因果關係係邊